巨浪

巨浪捲起千堆雪 日夕問世間可有情永在